Chrome 用勁多電

平時唔係好覺，今日發覺部電話好快冇電(4hr 51 min sot 13%)，㩒入Battery usage 嗰頁發覺Chrome 31分鐘用咗18%電

利申 用緊Pixel 4 XL，Android 11

DuckDuckGo
Brave

仲用chrome唔係掛

之前一直用開Chrome 慣咗，梳囉

Chrome係chromium瀏覽器入面最慢+最食電

咁Edge會唔會好啲

用brave/firefox好過，食少啲resource，cross platform sync都好過edge

好，唔該晒